一句講晒，超立體口罩好唔好用？

用，唔會痴到個鼻同嘴，呼吸舒服

不了，成日郁下個嘴就走位，而且唔放心個阻隔

btw唔知點解個包裝係得VFE

屌你九月都嚟緊超立體有無pfe google第一頁都大撚把result啦仲問問問

你做乜鳩 我係話唔知點解個包裝只得VFE

幾撚時問過有無PFE 你中文閱讀U柒左？

問下都比你屌？
你老母好唔好屌 我google揾唔撚到喎柒頭

呢隻幾好戴

唔會走位？

面大會走位，一路講野一路郁

好似唔關塊面大唔大事

臉長好易移位，轉咗台灣隻順易利，又多色襯衫

姐係塊面唔夠脹就易移位

已放棄，用台罩黃色返唔到轉頭